有冇人養捕蠅草

有冇人有養捕蠅草可以分享下
幾日要換一次肥料
佢地除咗自己捉蟲 係咪都要餵下⋯⋯等等
0經驗但係好想養 求教學

上網google啦

有，用蒸餾水淋水，每日曬十到十二個鐘陽光就得唔洗特別餵蟲等佢自己捉就得